唔明點解立法會仲可以放暑假

林鄭你立法取消 立法會放暑假就係德政
何必攪送中。
攪我地最基層做乜

成班垃圾用公帑訓覺
再加小學雞放暑假
班垃圾建制畜根本做舉手機器...
難頂到

又話乜 影響民生
你地取消放暑假
咪可以喔
Ed 公幤比你班健制放暑假咩
又唔做野 送中又唔敢企出來
仲要差人保護去安全屋
離普